想食蛋的話，買雞蛋嘅責任喺每個觀眾身上!!!!!

見到前場大廚企哂喺度爐火紅紅食油煙，但搵隻蛋煮下都無，後排觀眾可以識做買定雞蛋俾佢哋嘛，大廚要帶咁多架生入場已經好辛苦，仲邊可能帶定雞蛋落場，後排觀眾咁多人十個人有一排蛋都夠哂大廚炒蛋，咁岩有保安問做乜買蛋咪話買嚟炒蛋囉，而家買雞蛋唔係犯法嘛？!

之後落場比賽，各位觀眾一人一排雞蛋唔該!!!!!
一次煮唔哂，帶返屋企擺一擺，下次比賽攞出嚟煮可能仲香!!!
唔係次次見到大廚都係企喺度齋食油煙好慘㗎

開錯台照pish

有時企得耐真係會肚餓

過期蛋都可以買，有部分大廚會即時諗到創意料理

７２１有帶蛋去，但用唔著

正呀

聽日到底係勇武定和理非？仲有全民帶蛋

push

好, 記得唔好元朗買, 由元朗變死城

今日請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等